同班連登仔食緊飯 你問我答

又喺旺角食

樓主是mk

join

唔記得帶錢

Real

Tgt

又話有褲妹

好no

Mk

洗碗啦

褲妹靚唔靚女

無 唔要佢

You 7

He no come

I join coming now

樓主有冇去高登個邊Fevawork讀書

he?

旺角 係咪嚟先

無呀 我戇鳩仔

佢有JJ嫁

同你開live

john ok?

成班00後小學雞聚會 笑撚左